［重要］救義士

因為陪審團係即場抽，
檢控官有權反對被抽中的人，
即係話，佢如果覺得果個陪審員係支持黑衫，
不利檢控佢可以篩走！
所以，

做陪審員千奇唔好著黑衫

利申：做過

推

Pish!

麻煩做下show

Push!!!